{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601560",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우리보리밥"
    },
    "text": "ウリ麦飯\\n\n釜山中区南浦洞4街39-5\\n\n韓国料理店は24時間営業しており、年中無休です。 この食堂は44席を持っていて、部屋はありません。 麦飯と製帖スープの2種類だけを提供します。 代表メニューである麦飯を注文すると、米と麦を混ぜて炊いたご飯とともに各種ナムルと味噌チゲ、コチュジャンなどが提供されます。 好みによってコチュジャンや味噌チゲを入れて混ぜて食べることもできます。 または昆布とサンチュに包んで食べることもできます。 食後にはスンニュンという仕上げ料理を提供し、すっきりとした仕上がりができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウリ麦飯は何時から営業していますか？",
            "answer": "ウリ麦飯は24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウリ麦飯は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ウリ麦飯は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ウリ麦飯の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ウリ麦飯の席数は44席です。"
        },
        {
            "question": "ウリ麦飯には個室はありますか？",
            "answer": "ウリ麦飯には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ウリ麦飯ではどのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "ウリ麦飯では麦飯と製帖スープの2種類だけを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウリ麦飯の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ウリ麦飯の代表メニューは麦飯です。"
        },
        {
            "question": "麦飯を注文すると、どのような料理が提供されますか？",
            "answer": "麦飯を注文すると、米と麦を混ぜて炊いたご飯とともに各種ナムルと味噌チゲ、コチュジャンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "麦飯を食べる際に、コチュジャンや味噌チゲを入れて混ぜることはできますか？",
            "answer": "はい、好みによってコチュジャンや味噌チゲを入れて混ぜて食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "麦飯を食べる際に、昆布とサンチュで包んで食べることはできますか？",
            "answer": "はい、昆布とサンチュに包んで食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "食後に提供される仕上げ料理は何ですか？",
            "answer": "食後にはスンニュンという仕上げ料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウリ麦飯の仕上げ料理はどのような味ですか？",
            "answer": "ウリ麦飯の仕上げ料理はすっきりとした味わいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 374
    }
}